原來以前裝甲車試過用黎碾壓咸碟

肯定成班係狗屋睇曬先攞去碌

做乜撚嘢

wfc

97打後，即刻變on9.

曬納稅人錢

「裝甲車壓咸碟」呢樣嘢係學支那公安

年輕人你太年輕了

宜家係用黎壓人

屌你老味明明用架的士都車得爆
多鳩魚

車hdd

大陸搞翻版都好似係咁做

那個年頭做老番真係可以發達嫁

原來98年已經挑戰緊智力下限

旺角信和同潮流特區以前勁多

後來BT令佢地無咗呢條水

YES, 都係學支那 8964

所以8964已經嚟到家門前

以前個架幾型喎
似軍用feel

煞臣裝甲車的確係軍用

加拿大陸軍：

幾靚

2015年烏克蘭魔改版

唔入去睇我以為係大陸 咁on9都做得出

原來1998年已經支共化咗。
呢啲姿態嘢只有支共先會做。

烏克蘭用煞臣保家衛國,

黑警學支那公安用煞臣壓咸碟

可能得個cover 堆碟班黑警自己扣起

無其他機會用

第一個反應都係做乜撚嘢
裝甲車真係好有用

好懷念以前D 翻版舖

古有虎門銷鴉片

可以做國家主席

你留言好有極醜惡風格

細細個最鐘意就係去掃老翻ps2 花多眼亂

講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。

將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

哥哥：聽過咸碟未？你太年輕了～
叔叔：聽過咸帶未？你太年輕了～
爺爺：聽過咸書未？你太年輕了～

唔該(鍵戰)返返去抗爭101先啦->遊行集會。1.19 遮打道見

太爺：聽過咸文未？你太年輕了～
太上爺：聽過咸詩未？你太年輕了～

突然覺得金仔用對空導彈行死刑都唔算白痴

好一篇潮文

好景四樓有4仔

有冇睇過Mr Bean

入到去1個pc仔想改變警隊

狗入面有個字：
“擺門”
即係攪埋晒D門面野威比人睇

又浪費燃油
屌你老母死黑警

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

萬里都死左幾年啦
真係睇左咁多年都咁好笑

應該好似虎門銷煙咁倒落海落石灰

jimmy仔

經典